咁早衝今遊行一定小人

各有各做
民陣有冇講路線有冇更改？

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

大把人出緊黎唔好鳩噏

係呀……

小你老母

仲諗埋d傻鳩人數
人地政府無理過你幾多人遊行呀白痴仔

又畀班冇腦搞串個party
一車車人出緊嚟backup
咁早衝有撚用

唔夠人呀

你以為好多人衝
查實和理非多好多

未出嚟邊有人呀
食緊飯呀
咁早衝on9

俾你7百萬都冇用

屌你會嚇怕一家大細果d

個別事件姐